舊機燒咗，條list咁樣得唔得？

本身用緊i7 4770+ ASrock z87 pro4 + 16Gb ram，點知今日突然開唔到機，試完一輪應該係老母板燒咗
想問下如果咁樣出得唔得？唔會超頻，平時睇片同埋lightroom執相多，會打下機(SC2, HOTS 等等)

Budget ~4500，如果有淨會買條m2同埋可能換過機箱
CPU: i5 9400f
MB: ASUS PRIME B365M-A
RAM: Corsair VENGEANCE RGB Series 16GB Kit (8GB x2) CMR16GX4M2D3000C16

Ssd: 860 evo 500GB (舊機)
Display card: ASUS 1060 6G (舊機)
PSU: Corsair GS700 (舊機)
CPU cooler: Noctua u12s (舊機)
Case: Define S (舊機)

同埋想問呢條ram好唔好？雖然唔超頻但係見佢3000Hz又$899好似幾抵玩
如果其他牌子有啲咩推介？(除咗adata

gskill ripjaw

呢條？
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C19D-16GVR DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1000

想問下呢條同Corsair 除咗3000/2666之外有咩分別？

intel ram 唔超頻基本上揀2666+ & c16已經唔會點中伏，ram可以去馬
板留俾其他巴打評

G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVB DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連藍色散熱片 HK$ 1080

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3000C15D-16GVKB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1000

用緊俜3600mhz

btw 我以前唔識砌機個時有fd 部腦神左放係我度
佢就自己都知自己禁到個箱既開關鍵虧虧地
我2018先有件可以慢慢學,再上埋新殼先知真係佢開關問題著唔到

本身我都想用你呢塊板
但上網睇返好似仲差過b360板
所以最後俾多幾十蚊換b360m mortar
仲要有五年保

咩型號嚟 岩岩壞撚左1150板 唉屌

見都用咗咁多年，都順便當更新下
如果換埋matx可能遲d換埋細箱

啫係呢條corsair都ok？因為見佢rgb都幾靚仔
同另外位巴打推隻gskill係咪差不多？

文書機用itx仲好

有諗過，但依家ditx板貴到痴咗線

睇下放二手有無人收先